元朗獸醫邊間好

想帶狗狗去打針，爬左好多文
好似Ssa,柏圖，專一比較多正評
有冇人帶狗狗去過睇邊間穩陣d
好驚去到黑店

爬完文唔撚信就去安樂死算啦

專一幾好

SAA or 專一

珍禽異獸

Thanks

依家都考慮呢2間

新太陽胡醫生